發覺木村戴左面罩都幾型 ^-^

正! 😙

留名等睇串佢矮

乜原來而家貼ig網址會自動出圖 🙄

佢笠條底褲上面都型架啦

連仔勁

日本仔好多都對腳勁幼 對鞋大大隻
柒到

目前正在接拍新劇《BG 貼身保鑣 2》，在正式復工前，也看見他分享在髮廊剪髮的照片，相信是為拍攝工作作準備。之後，又看見木村拓哉雖然穿上了戲服，卻堅持戴上口罩和護目面罩，而且在照片下表示「這是劇組新的防疫措施和規定」。雖然拍攝時候的天氣非常炎熱，但劇組工作人員都在互相照顧，大家都要小心避免中暑。

有新job 🙄

Who?

個髮型就型

當年hero最型 😙